做緊機場地勤(旅客服務主任)嘅巴絲入一入嚟

本身喺外國讀緊書
對做機場地勤(旅客服務主任)好有興趣
想知依份工有冇暑期工 定係一定要簽長約？
暑假由6月中放到9月尾
如果可以的話好想見工
有冇巴絲答到我

btw 邊間公司好啲？H乜S/乜中/其他？

誰輕輕的留下負皮

做緊H乜s

暑假入嚟做兩三個月會唔會俾人屌 ?

地勤依d工中五畢業有手有腳就請
勸你回頭是岸